今朝10點whatsapp左女神依家仲未覆，代表左d咩？

想問下佢琴晚去左邊玩
點解依家仲單剔緊？
佢平時都唔會咁遲起身

醒呀 其實你連佢電話都無

morning q

被人屌左成晚 邊有咁早
你係咪想講

女神冇男朋友的

有sp

佢係乖乖女，肯定仲係處

佢話自己冇乜男仔fd

啲乖女床上淫到痴女咁
利伸：屌過

仲未online
好擔心佢

可以女sp既姐

FF

冇fd但有客

咁佢有冇留指甲

你覺得咁你會舒服啲既咪繼續

啪啪啪啪啪啪啪

唔洗問 啪完啦

代表佢想你嬲？

代表佢當你只係姊妹

你地唔好亂講野